# Asmens kodo validacija ir generavimas

Panaudotas Lumen by Laravel frameworkas asmens kodo validacijai ir generavimui.
 
 1. Klonuojam repozitoriją
 2. cd asmens_kodo_validacija
 3. composer install
 4. php -S localhost:8888 -t public
 5. Naudojam Postman POST(geresnė praktika) atlikimui, arba perrašome route'us.

